失物盡人事（織皮款女裝手袋）

今日早上11點左右坐265b旺角方向 有位好心c9係上層執到個啡色織皮既女款手袋，距羅落去問司機點算當時司機開緊車叫距綁係上車右手邊希望可以穩到失主